問心果句, 條例通唔通過都好, 我都唔知以後點上波台搶口啦....

見到大家咁齊心做一件事, 死敵感覺冇晒

明黑你咁點? 點黑都唔夠警犬咁黑啦

最後想講句

雲加好波

無一隊夠黑警黑

作為一隻利 出到去見到曼/阿/車 都想大叫好波

以後唔反利了

波台已死

爺爺人都走左先講呢d

黑哨榜榜首:驚隊

爺爺

2和b不嬲正常

出黎未牙? ==

Dost喺我隔離

見到王騎都反送中，冇理由再笑佢了

因為我地係香港隊

你3毛

我良心3毛 賺中國錢幫香港

比小小時間我諗下點駁...

高汁

我直屬鄭松秦網絡小隊

caped

咪25